寫信比英女皇

有人因為有女示威者疑似比差人無禮拘捕，其間連裙帶底都被 扯甩，向寫Emma Watson信！如果係咁，不如大家寫信比前事頭婆英女皇，講述下香港既情況，可能仲有幫助！

士頭婆而家連英國本身都管唔到啦...